# barcode_detect
Program untuk mendeteksi barcode

barcode akan discan kemudian data akan dieksport menjadi .csv

cfg -> pengaturan sederhana dengan JSON  
out -> file output


# fitur 
- menampilkan view barcode ke screen 
- membaca barcode
- eksport ke csv (dev)

